點解而家冇人著jordan??

之前吾係大大聲信仰無敵？ 唔係跟風係真係中意jordan 咩？而家就NMD 吾係跟風係為舒服？

太貴, 不了

吾你老母